賤種馬對啲功臣真係

拿華斯咁嘅表現都要後備又夠忠心，食屎啦皇馬